dem beat 列陣法

啲大學生 dem beat 仲齊過軍人
點解唔應用吓?